{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 Show"
    },
    "text": "宿は総客室数44室で構成されており、周辺には1号線平沢駅があります。宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。ご予約のお客様は身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を持参していないため、入室拒否は払い戻しできません。また、身分証明書には写真が必ず必要です。ウェブサイトでは別途の支払いを受け付けておりませんので、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。駐車場は徒歩特価の予約のお客様は車の入車ができず、追加料金を支払ってからご利用いただけます。駐車は1客室1台で原則として行われます。器物や寝具類破損時には費用が請求され、汚染が発生した場合にも客室費の2日間使用料が請求されることがあります。最近はリネン(枕、カバー、布団、シート)の全面交換を行い、パーティールームとイベントルームの午前の貸室サービスもオープンしました。訪問者のレビューを見ると平沢駅から近い位置に位置するこの宿は価格も安く清潔で快適な環境を提供することで知られています。ただ、防音が少し落ちることやベッドや浴槽の不便さが言及されています。匂いや掃除の状態について否定的な意見もありますが、概ね満足のいくサービスを提供する宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をする際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "宿泊予約をする際には必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場を利用するには追加料金を支払ってから利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での駐車は1客室につき何台まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設での駐車は1客室につき1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での器物や寝具の破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "器物や寝具の破損時には費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューによれば、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではリネンの全面交換やパーティールームとイベントルームの貸室サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の防音やベッド・浴槽の利便性についての意見はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の防音は少し落ちることがあるとの意見があります。また、ベッドや浴槽の利便性についても不便さが指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 404
    }
}